babydiscuss = baby kingdom

我係babydiscuss 40devo,
有人開post罷中國貸，即被joyce以政治宣傳為由封，
我開post問點解，然後開個罷日本貸post，當然連我account亦被封。
我明呢個時候大家未必有精力理班女人forum,
我過來呢邊只想講返件事，希望大家唔好中計（雖然之前你地已懷疑bd有問題）。
bd唔係第一次咁樣封人，上次封人連account影都冇埋，所以cap screen唔到

根本就是連登2.0連登仔仲多過濕鳩 師奶

on9 唔講政治一齊我返BK啦 你唔講政治就唔怕藍黃絲啦
定係怕國安法未打到嚟就縮呀條垃圾